Documento gerado sob autenticação Nº DVN.097.243.B9C, disponível no
endereço http://www.ufrgs.br/autenticacao
Documento certificado eletronicamente, conforme Portaria nº
3362/2016, que institui o Sistema de Documentos Eletrônicos da UFRGS.
1/1
PORTARIA Nº             1837                  de  23/02/2019
O PRÓ-REITOR DE GESTÃO DE PESSOAS DA UNIVERSIDADE FEDERAL DO RIO GRANDE DO SUL, no
uso de suas atribuições que lhe foram conferidas pela Portaria nº.7684, de 03 de outubro de 2016, do
Magnífico Reitor, e conforme o Laudo Médico n°53765,
RESOLVE
Designar, temporariamente, nos termos da Lei nº. 8.112, de 11 de dezembro de 1990, com redação
dada  pela  Lei  nº.9.527,  de  10  de  dezembro  de  1997,  a  ocupante  do  cargo  de  ASSISTENTE  EM
ADMINISTRAÇÃO, do Quadro de Pessoal desta Universidade, CRISTIANE VIGOLO (Siape: 2225894 ),  para
substituir   GIOVANI LOCK GOMES (Siape: 0356709 ), Gerente Administrativo da Faculdade de Educação,
Código  FG-1,  em seu afastamento  por  motivo  de  Laudo Médico  do  titular  da  Função,  no  período de
13/02/2019 a 18/02/2019, com o decorrente pagamento das vantagens por 6 dias.
MAURÍCIO VIÉGAS DA SILVA
Pró-Reitor de Gestão de Pessoas
